中銀是否全港最垃圾既銀行

張credit卡俾人偷左啲資料係iTunes 買野
咁算啦上網碌卡碌得唔小心俾人偷左係我問題

打上去佢話會cut左張卡轉過張寄過黎同查返waive返
但屌佢老母
張失左效既垃圾卡可以係兩日之後繼續係itunes俾人買野
依家打過去又係話會cut卡轉過張同查返啲紀錄
問佢點解張cut左既卡可以俾人用到
又話同同事了解返再答覆我

我依家都唔知信唔信佢真係同我cut左定係又冇cut到，又要提心吊膽

完左單野肯撚定轉銀行

中國產黎無一是無辜的

Agger
垃撚圾

又冇屌到佢開花

提款卡壞左 去分行整
dum足20分鐘sell保險先開始認真幫整

好假
收返佢個飯盒

語氣強硬少少
死毒撚唔敢大聲屌人

我打電話禁完一大輪入去聯絡cs佢都係賣成分幾兩分鐘廣告再播音樂

恆生會俾番冇左個條數你

上次佢upgrade system 已經轉走哂啲錢去大貓
遲啲term 埋個戶口

佢第一次話會等條數出左 免返唔使畀
第二次話會有同事跟進返

但我屌佢老母話撚完cut左仲可以繼續用到
佢講乜我都唔知信唔信佢好

我搞撚掂完呢單就即term即轉

等下先 我都等左成個月 先有好d既答覆
銀行成日都唔會講到好實

我過左一個月 先Tran 番個舊錢俾我

但佢講到明會同佢cut 再播埋條錄音話失效
再問我係咪清楚明白

但又可以繼續俾人再用到

同我cut*

呢樣又柒左d既
咪用中銀
聽講佢網上銀行都好差

唔只柒，係好有問題
網上銀行算中矩中舉
但經過呢單都term撚硬轉過間

白癡先用大陸銀行，佢地啲cs出名差，culture又鳩，從來唔明香港人咁多選擇:恒生，HSBC, Standard, 等等大路又貼近本士嘅銀行都唔用點解用埋啲咩中銀，交通，工行等等，除非佢張卡真係好多優惠，但係你輸輸埋埋啲鳩嘢都俾返哂佢啦

細個老母幫我開孩子天
之後成年後冇轉走

樓主好慘

中銀得網上銀行UI叫好，cs係垃圾

用標楷體已經永不錄用
何奈alumni信用卡係中銀出